8月31號要搞多次百萬人和理非遊行，維園至政總

參考完隔離post嘅投票
結果都幾一面倒

[投票]認真統計：幾多人想再有真·和理非大遊行？

個人認為絕對需要搞多次人數過百萬嘅和理非遊行

一來要證明民意仲喺到
二來要鼓舞翻士氣
三來可以畀勇武抖抖
更多好處隔離post有更詳細嘅討論

而8月31號係個幾唔錯嘅日子

一來佢係星期六
有唔少人都唔洗翻工

二來8月最尾一日係暑假嘅尾聲
大部分去咗旅行嘅人/家庭
都會翻咗香港準備開學
人數上有更多保證

三來8月31距離今日都有一段時間
可以有大把空間做文宣
而今次真係要constantly去做
因為8月31號搞唔搞得成好影響運動嘅未來

個人認為傳統遊行路線係幾唔錯
可以由民陣搞翻
由維園行去政總
行完散水
唔好畀藉口個仆街政府
以下開放討論

推

今時今日重邊有得批

絕對要
入定紙申請都得
831呢個仆街日子要大家都記得

Push

佢哋批唔批都係睇連登吹咩風
講到明百萬人和理非
唔批正仆街

唔好意思 借個位

8.26呀!!!!

屌本身想講但唔記得打埋
多謝巴打提醒
831呢個日子真係好撚有意義

Agger!
831代表住假普選 一定要行！

Pish

屌你老母講起831就火

撐

就係中共班冚家剷搞落閘既日子

點解唔搞多次九龍區？
1. make bigger noise amount 中國遊客
2. 感覺港島第咁多次會少好多人

冇錯
係呢幾年所有仆街嘢嘅源頭
魚革變暴動
DQ天琦
DQ民選議員
大灣區
國歌法
送中
明日大愚
鳩屎燈柱
數都數唔撚曬
一切源於831

我覺得行慣咗嘅路線會多啲人出嚟
有啲comfort zone嘅感覺
當然仲可以討論

配合埋9/9美國國會

同埋831冇必要target中國遊客
今次更加似係意識形態上嘅表態
而維園至政總路線喺呢個層面更有意義

冇錯
我哋如果再搞到一次百萬人級嘅遊行
美國國會做嘢會順手好多

推呀.咪撚再推冇用post

推呀！

既然9月9日美國國會復會，我哋就要9月8日嚟多次百萬人大遊行

光復香港

時代革命

同我推一千萬次

我都贊成九龍
方便唔同地區嘅人

支持831大遊行！

咁就過左五年

推
但記得set deadline
唔好行完就算

不分化，不割蓆，不篤灰

推!! 831!! 5周年!!

路線可以再討論
但百萬人級數嘅遊行要襯臨完暑假前搞多次

極之憤怒

同意
其實9月1係星期日
如果情況許可可以直接升級

但係人係會習慣嘅動物 然後慢慢變得less sensitive
另外今次同中國人宣揚革命唔同上次，因為上次佢哋仲未知香港發生咩事，而今次佢哋比支媒洗哂腦，有必要另佢哋認識香港發生咩事，係咪真係佢哋諗咁

就831啦
啱先出面睇到個post話林奠今日記招個樣好得戚
我地要快啲搞個百萬人大遊行同佢講
我地企硬唔割𥱊呀DKLM

推 香港人 最終總要行一次更大型的遊行
9月1日就係開學日 果時大家都忙 所以要搞一定要在9月前
我地要有大量文宣 ！
我地要全世界都看到香港！
一百萬人唔得 我地有二百萬人 二百萬人唔得 我地仲有8月31！
那怕會由早上行到夜晚！我都會站出來行！
香港人 站出來 為自己 為他人 為香港！
還我香港光明路途 復我美好河山！
我希望 今次可以有更多同路人站出來
為民主 為自由 為五大訴求 站出來！
光復香港 時代革命！

我都覺得要黎一次和平遊黎話比人知我地收放自如
唔係下下都會勇武

再推
我不想有一日 香港人要變成黃背心
所以我地要有一次超大型和平集會

less sensitive係指傳統路線會少啲人留意？
我反而覺得絕大部分和理非都傾向comfort zone式嘅遊行
特別係612打後前線越嚟越多衝突
相信係少咗和理非出嚟嘅原因
你睇71人數少咗咁多都知
而行一條行慣咗嘅路線
再強調絕對和理非
應該反而會令佢哋覺得更安全
從而更多人出
唔算太識
有冇心理學巴打可以講吓

十分認同宣揚革命同埋拉一派打一派好緊要
但其實可以喺其他遊行/集會做都得
冇必要浪費咗一次召集到過百萬人嘅遊行
而且喺新界地區/機場嘅遊行集會做呢樣嘢成效應該大啲

真心認為831嘅人數係大於一切
其他目的做到係bonus

今年9月1號係星期日嚟
上面都有講
可以善用嚟做行動升級

818之後就可以好好籌備，醞釀！

支持要黎多次百萬和理非遊行！！！

希望文宣可以早啲開始準備
辛苦曬

今次目標三百萬！！！！

推。需要大力宣傳。提早申請不反對，唔怕麻煩既人都可以走去入紙，多人入紙既話，警犬唔批既話就大力宣傳，宣傳埋去外國話侵犯人權。但係要早，廢事警犬last minute耍花樣

亦提大家。勿忘初衷

推！！

同意

有無得聯繫民陣，搞831大遊行

啱
首先要過百萬人
再集中翻目標

五大訴求
缺一不可

推，呢個po要置頂

大家可意各自pm民陣提出意見
同埋佢哋有mon post
可以推上熱門畀佢哋見到
雖然我cite嗰個公投post已經上咗熱門

可以

咁諗都啱嘅 始終人數大於一切
不過我都想大家呢幾日再斟酌
上次九龍區大遊行都好多和理一家大細去喎？唔計夜晚旺角衝突齋講大遊行都算係最和平嘅日子？ 萬一喺九龍區call到過百萬人(民陣要幫手)，個noise一定多過港島
利申港島人

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

同我推一千萬次

唇亡齒寒，和理勇武缺一不可。

Sir,this way

之前都有個post話唔好分前線/勇武/和理非
大家都係手足
人地就係用標籤化來分化我地
仲講和理非同勇武就係分化

我個post但就算三千人有二千八百人投贊成和理非集會
都會有啲話各自爬山
勇武唔係唔得，可唔可以有真係和理非嘅回合
其實我都無諗過咁一面倒一開始已經大幅拋離

唔好咁啦攰架大佬
其實佢地係同溫層入面
成日覺得要勇武先搞得掂，已經無得回頭。正中林鄭下懷，就係想營造 反送中=暴徒。問題我地覺唔覺，係班港豬覺唔覺。營造到「好似」無民意支持 點贏

九龍區過百萬人可以make noise呢一點極之同意
而事實上九龍區搞遊行交通上係方便過港島
的確可以再討論吓路線

但我其實擔心九龍會畀到和理非一個多衝突嘅感覺
始終呢排絕大部分衝突都喺九龍區發生

係時候重啓連儂文宣行動！

我都係支持 勿忘初衷

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

民陣應該一早plan左831會遊行

同意標籤呢一點
但呢次遊行強調和理非嘅話
相信可以聚集到更多嘅人出嚟
而人數係呢次遊行嘅重點
希望巴打理解

我投嗰陣都仲係5:1
開完個post已經15:1

嘗試說服。呢次係用來聚番人心，係幫勇武前線兄弟打番支強心針，佢地唔係自己一個人既，有人背後支持佢地既。往後升級都有呢次民意基礎既話，做事都有信心d。但係就要麻煩勇武兄弟果日忍一忍手，或者叫做順便休息下，抖完再戰

可能都係
但831絕對有過百萬人嘅必要
大家幫幫手一齊做文宣

所以唔好淨係活係連登入面鬥推post
好多小隊已經擴大宣傳層面去接觸外界
唔好太介意民意
民意逆轉得仲快過禮義廉
邊會次次捕捉到民意
主動教化港豬好過迎合港豬做事
敵人反我地就更加要做

發夢企得幾前
其實我唔覺得真係咁多人鳩衝
好多時候都係政府/啲狗仆街先
勇武先會還擊
一係就本身嗰次出嚟就係有個目的喺到
好少會無啦啦衝

但831真心希望可以和理非主導
預計狗可能會挑釁
前線手足要忍住

同意
特別係政府啲文宣好明顯唔係畀我哋睇
係target緊港豬同藍絲
雖然啲港豬係豬到唔會有咩實際行動
而藍絲就更多以圍爐為主
但令佢哋支持我哋點都好過反對我哋

831好日子

五大訴求 缺一不可

狗太過份就自衛，現今唔會再有on99企響度俾人搞既道理喇。況且隔離成班和理非，諒d狗都唔會亂咁來。有好多時候只要人多就安全，狗有武器都唔會唔識死走去挑釁既。

有d巴打會覺得叫得和理非，勇武就唔好出來搞事，跟住又互屌
大家都係手足齊上齊落就無問題
而且我地次次都好和平架喎
係比武裝恐怖份子襲擊！

記住大家都係手足無分勇武同和理非
而且我地次次都好和平架喎
係比武裝恐怖份子襲擊！

同意
831亦都冇衝嘅理由
大家要知道前線手足有勇有謀
絕大部份都都係十分理性
相信如果831搞得成
而狗又唔玩嘢嘅話
應該唔會有衝突發生

其實次次都係警察出現先變得唔和平

啱

一定要SET DEADLINE
一定要SET DEADLINE
一定要SET DEADLINE

訓前推多下

委任証都無
係武裝恐佈份子

我覺得其他遊行唔應該再標籤和理非定勇武主場
同埋其實而家大家都已經有個大概concept知到邊啲遊行集會係傾向和理非定勇武
最緊要都係唔好互屌/唔畀人做啲乜乜乜
所有方法都係方法
要真正做到各有各做

不過人數係關鍵嘅遊行其實行和理非路線的確會多啲人出

9月1會唔會太快
但個日子本身幾好
暑假未完
星期日

太遲
應該set大遊行前 如果仲係無回應5大訴求就831再升級咁..

其實都啱，今日唔知聽日事

831極度需要人數
講明會即日升級我擔心會少咗人嚟

時勢變得好快
而家要盡快去除標籤化
唔好再分和理非/勇武

啱
靠各位努力
不分化 不割蓆 不篤灰

唔係即日
deadline可以揀之前既平日(方便我地諗升級對策同心理準備)

贊成搞多次大遊行

屌你講到話有百萬人就百萬人, 呢轉71加民陣吹雞都係得五十萬, 你唔好咁大諗頭啦
你吹到咁大, 一陣唔夠一百萬人, 係咪變民意唔係到先?
無論邊次遊行, 人數係應該愈多愈好, 內部可以有目標人數, 但唔會咁揚, 一meet唔到就仆得街

831可以照強調和理非
點講都好呢次人數係最重要

支持

對人數有個目標主要係想文宣可以同時加大力度
希望可以強調翻831人數嘅重要性
早啲開始文宣等大家可以預留時間
71的確係有啲失望
但71同69 616隔得唔耐
而大家可能亦都會因為擔心有衝突所以少咗人出
而且71都踏入暑假
有部分人唔喺香港
香港人真係好鍾意去旅行㗎

而831距離上一次超大型遊行
（我當係71）
都成兩個月
距離今日都有成三個星期
準備時間尚算充裕
目標過百萬人絕非天方夜譚

推呀

再推

人手置頂

香港勁揪

民陣搞都無寫明係和理非
大家睇地區同發起人就知係咩性質
反而遊行既主題先係重點
上次多人係因為反送中唔係因為和理非
可以籍今日發現原來仲有修訂既議案係度既事
去集中返想反送中既人出來

嗯…如果真係搞得成，有無可能好似法律界個D咁，黎個靜默遊行呢？
雖然要百萬人出黎仲要靜默唔叫口號應該無乜可能…

嗰單嘢好似有巴打開post講炒咗車
同埋個人睇法和唔和理非都係睇連登吹風
或者講話其實要連登吹風衝先會衝
始終前線手足都係連登仔為主
基本上連登吹風唔衝就可以話等於和理非

而遊行主題的確要brainstorm一個更吸引到人出嚟
但既然炒咗車就不如集思廣益吓可以點做文宣

我諗真係有難度
但各種方法都可以試

最怕啲人怕攰

所以要集中火力
強調831嘅重要性
有力出得曬嘅就出埋其他
冇咁多力嘅就留力行831

回覆速度太快了

請稍後再試

831

好

不斷置頂

民陣做野

唔會批 好多人唔敢出係事實 點先令到佢地夠膽出係要討論

.......其實你知唔知香港有幾多次遊行係過一百萬人?
連民陣都唔敢事前吹咁大, 呢啲嘢只可以順其自然
假設真係搞, 而有過百萬人, 咁固然好(雖然換個角度其實唔好...)
但你吹到要過百萬人證明民意仲喺到, 咁係好易仆街
一陣真係有文宣照住做出左街, 而又真係搞遊行就仆得街, 因為唔過百萬人嘅可能性遠遠大過夠百萬人嘅可能性

民意其實得番40幾萬人支持我地
何必出黎柒

如果真係成功…百萬人係條街度，靜到咁，其實都幾得人驚

文宣嘅重要性

點會唔知
但點解可以過到一百萬人
其實講到尾都係文宣

唔同意
行出嚟同支持係兩回事嚟

agger

有好多中產和理非真係要民陣搞先會出嚟

政府可能都會嚇到瀨屎

大力推

唔係叫停勇武派,只係搞返一次大型左膠遊行絕對有幫助
要話俾所有人知到今日民意都冇被政府打散
我地應該大力做文宣同輿論戰
起碼要俾616果200萬人都知道
同埋要要說服所有淺黃
即使你唔支持示威行動都唔好改變立場
解釋俾佢地勇武升級唔係因為變質
鐘意做左膠都出返黎做返次左膠行下街

認同巴打嘅論點
但希望唔好標籤佢哋做左膠
唔標籤對不分化有好大幫助

我諗到今時今日 就算唔批仍有好多人會去
七一嗰次都大把人冇跟通知書條路線自己去政總
到831理鳩通知書嘅人一定比七一多
人夠多嘅 甚至去得返上百萬人 警方一定唔敢郁

不過通知書可以照申請
愈早做愈好 等佢冇藉口拖到last minute先出反對
批嘅話自然再多啲和理非參與
唔批嘅話 文宣又可以用「同一路線以前行得依家唔行得、收窄集會遊行自由」之類嘅point吸納和理非

只要大家齊心出嚟 批唔批通知書對家都會仆街

個人覺得始終九龍區嘅政治意義唔及港島
雖然立法會仲係容容爛爛假假地都仲有個政總

一定要大大力推

推推

唔批正仆街<--衣家d黒警堅係gum仆街wor !

「同一路線以前行得依家唔行得、收窄集會遊行自由」呢一點好強勢
自己聽都覺得好有說服力
應該真係吸到唔少人出吸

樓上有巴打分析咗
其實未必係壞事

出嚟

駛撚佢批 照行 拉晒所有人囉

直接搞到開唔到學

覺得罷課對呢個政權冇乜威脅

草氣831搞雙真普選遊行點睇

我錯
係得番40萬人會行出黎
咪又係柒

你咁諗真係死得, 以為「努力啲」, 就會「搞到」一百萬人遊行出黎
香港得嗰七百幾萬人, 有一百萬人出黎係超唔撚正常
你仲講得出有一百萬人係因為文宣? 咪搞笑啦大佬
睇返64, 69同616, 點睇都係因為當時有某啲嘢夠爆夠核突夠逼切, 先谷到有上百萬人出黎嘅可能性, 高過你口中嘅文宣啦係咪?
我衰啲講句, 除非黑警真係搞出人命, 否則呢輪你要搵周公先會有百萬人上街
仲未提啲行動咁撚密, 其實會有邊際效用遞減效果, 會壓仰人數
你仲諗搞百萬人上街, 證明民意仲係度為目標?
係你都咪鬼講丫, 你完全無諗過用呢個角度, fail左會點
而fail嘅可能性, 係遠超成功嘅可能性, 我都唔知話你大想頭好定不負責任好

邊日都唔緊要，但同意之後要搞多次

罷工都有35萬人
我相信星期六遊行
再加文宣
過一百萬真係唔係妄想

之前都係咁諗 但係事實就係越黎越少人
100萬 200萬 55萬 37萬人

其實要比返民陣搞
雖然成日大合唱
但起碼有號召力

不過今時今日批到先算啦

85罷工都有35萬人
距離831仲有三個星期
我又唔係好信呢段時間政府/狗唔會再搧風點火喎
成功嘅嘅可能性冇你講到咁低
好明白要諗fail咗有咩後果
其實最多咪柒咗
士氣下降等等
但成功咗係有極大嘅好處
絕對值得一試
唔建議喺呢個階段散播失敗主義

罷工性質唔同好難比較
反而遊行人數一定點都多過罷工人數先

我講個啲人數係遊行人數黎
我估下次都係得40萬~60萬左右
唔會上番100萬

真係要搞而家就要做文宣

唔好諗住唔批都會好多人去，我肯肯定唔批既話，人數即刻cut一半
有部份和理非仲覺得：屌我唔做犯法野

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

年輕人願意為你擋子彈 你願意為佢地行出黎嗎?
年輕人願意為香港賭上自己既一切 你願意為佢地行出黎嗎?
年輕人願意以自身為盾對抗黑社會 你願意為佢地行出黎嗎?
五位年輕人已經用生命作為代價 你，還在考慮嗎?

up

係
最好而家就開始

依個時期唔好可再有位比政府入

呀Sorry get錯
明白好似好難
但don’t lose hope

呢個真
但上面巴打提到嘅「同一路線以前行得依家唔行得、收窄集會遊行自由」呢一點係好強嘅理據
如果真係唔批可以針住呢點嚟做文宣

但同時要推爆佢哋啲黑材料
儲彈谷人831出嚟

「圍魏救趙」你中國搞CX 你中航嗰堆垃圾都唔使係香港check-in

我支持呀
發夢食得太多辣椒蟹都想和平行翻次

港政府最新策略,所有遊行都唔批准,一行出嚟已經犯法,首先嚇窒和理非, 迅速舉旗 拘捕前排.

推爆你

同意要搞多次百萬人大遊行
一定出

推到畀民陣見到 加罷課會師

而家前線次次都主動撩交打，又玩火，又掉磚攻差館，有違和理非非暴力的原則，大遊行變相幫勇武搭台，另人唔想出黎行，而且民意好明顯，再上街點人頭都無用，當前打文宣戰最重要

勇武都要降溫，改戰略，前線只會越打越少人，可能9月未到就散哂

佢批不反對再講啦
無張紙少好多和理非

港島有政總，對準政權d

班狗唔會批。
不斷做文宣屌佢老母

遊行可以攪
但唔好講到一百萬一定攪得成, 以呢個數為目標

上次七月民陣遊行已經少過五十萬

push

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

Support

其實你唔去申請, 佢未無得反對囉
本身遊行唔申請都唔犯法既

唔批都要入紙，最好個個都去入。佢唔俾就向國際宣傳警犬侵犯人權同集會自由，唔使只著眼於本地既。

9月1 美帝加佢關稅

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級

岩呀

唔會有咁多人啦

831, 71, 101三日將定為國恥日
香港國民可以焚燒前中國國旗

同我推爆佢

民陣之前自己講過831都想申請
因為係831框架5週年
希望佢地記得

好想再一次有咁多人一齊遊行，比林鄭睇我地無忘記初心
咁多事都係佢搞出黎！